香港邊度有得食牛油果菜？

除咗元氣件壽司 同之前老麥嘅包之外
仲有冇？

咩係牛油果菜

Butter lettuce?